其實啲廢老幾時先肯收皮

明明新年都過撚咗好耐
啲廢老親戚係都要搞三搞四
前個排啲老屎忽嚟咗我屋企 不嬲都無乜兩句
佢哋有佢哋傾計 我有我做嘢啦
屌佢轉個頭同我老母講我好撚無禮貌
話佢哋一場嚟到 我都唔同佢哋傾多幾句
搞撚到我老母又唔開心 又覺得我真係好撚無禮貌fuck
好撚心幾廿歲人就唔好講事講非啦 又小器 都唔撚化嘅